[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3778)

Lm

水戶cup

slow

水戶比我走盤算啦 屌

花

上阿松屎

696 橫b 水戶 快啲上啊

痴撚線橫b又00

冇人要

金澤可以嗎

幾時都話半一上盤比狗屌

日職下盤日

垃撚圾

呢條飛收到錢抽一位手足派哂比佢

我了轉帳蛇...

卜

山神

半一上盤

lm

696半大未屌你老母

差唔多到德島假波

gel 定

屌我全炒 4串5

我今朝已經警告左大家半一比狗屌

死雀輕鬆gel

696爆角爆到

今次終於買得切

7-9 qqp

水户會屌佢老母個閪 平手就跟盤開客。見你贏二比零我刪咗唔睇

屌你老母一開返輸返三球

水户會屌佢老母個閪 平手就跟盤開客。見你贏二比零我刪咗唔睇

屌你老母一開返輸返三球

水户會屌佢老母個閪 平手就跟盤開客。見你贏二比零我刪咗唔睇

屌你老母一開返輸返三球

水戶又比人cap

我ok?

西花反吸抽一個派100

頭先邊位巴打話水户2.0穩了？

888888
-2

水戶cup唔到全隊仆街死

me

我

半一上盤最多贏一球 平手盤8:0

oj

好

水戶封咩

1:00果3場撚到on9

賭到冇感覺

2-3

水戶gel得

甲府

金仔針

我屌你老母水户不死鳥
兩隊揸撚住兩粒比人cup

1

輸就輸啦
叫叫叫

又失控啦

on9水戶

單頭信甲府好過

甲府風林 甲府風林 甲府風林 甲府風林 甲府風林 甲府風林 甲府風林 甲府風林 甲府風林 甲府風林 甲府風林 甲府風林 甲府風林

柏雷15min3球

甲府風林!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

0:1

山神goalll

垃圾金仔

屌你老母金澤

橫b唔入賭你老母閪咩

全部比人cup 你老母臭係點賭呀

All 2:3

緩交贏埋啦笨

松鼠
甲府

屌你 不死雀 德島

甲府風林好波 屌你 !!!!!!!!!!!!!!!!

德島杯未

我愛696 甲府

Blacklist 金澤

甲府 山神一齊入

我屌你係人都知啦使唔使再不停傷我地心

杯未呀閪花

戎賭算啦

場場cup屌你老母

甲府一世球迷

水戶頂實完場先

cup上cup

全北2.5s
2.26 派錢咁派

我一早話過半場領先兩球 係非常之危險

咁撚多cup
補花cup算

甲府客勝gel

係德島唔識cup

頭先水戶好多人GEL....
話左好邪架啦....

金 花

山神比多粒

失控

不死鳥goal！搞撚掂

柏電-1c fast la

Bird 2-2

屌你2場平手盤都買主
2場都比人給 2比3
仆你個街死㗎仔

甲府gel得

補哂飝啦

西花唔入就比人啦屌你老母

on9半一

我b入未

水足走ok?

應該有絕殺

金翅仆街了上呀

跪求柏雷絕殺

德島

金 花 plz

德到GOALLLLLL

金澤立即追和

金澤求你3-3

我b 6場有4場00

古妹你而家揸緊咩貨？

有無巴打買左「京都 X 水戶 X 金澤」？？？？？

你下場買乜？

屌兩場平手買大波就gel緊頭 走咩去買盤比人cup到

德到 平半 易到

花花 水戶 橫b

鳥同德島絕殺 我去中環裸跑

屌 德島都玩反cup?

得b盤

金仔
花

我
我下場買曼城

水戶 金澤 快cup

水戶半場2-0穩

屌

日假下下都要玩劇本 正正經經贏唔得既

雀德島絕殺 落中環裸跑

現代抵撚死!

琴日04
今日金澤
狗會今舖fatfat

696 入多兩球
山形山神頂住

又黎

金澤真係垃撚圾

696 半大未

愛緩會唔會一陣都2:3

山神快入波

現代1-1

之後應該 1:2 90分鐘再2:2

德島同樣 雀

全主客點撚樣賭啊屌

死雀3-2

雀咪玩野

點賭呀 依幾日 場場2:3 3:2 3:3

韓k開全下盤 兩場平手 1場客1場走
斷jj聯 on9 禁屌比人入兩粒 12m又miss

橫b輕鬆半格

全大

水戶 不死鳥

水戶

德島 雀

有咩穩得過現代被絕殺和波

金澤輸我訓教了

金澤和波ok?

快啦雀 德島

買左真心on9

轉繁體未

696開細

微球冇左亞盤賠率睇？

-0.5 仲係00 cls

雀 德島半格啦屌你

西花反CUP 派300

ok

LM

金仔

你講先知 隻眼舒服晒

不死鳥？

水戶 金澤

jj聯唔miss 12m就比我收番半格屍啦屌

雀領先都可以輸。。。。

11c 9.5b goalllll

吹撚到b 一聲兩場贏變輸

123

入完俾人㩒屌

屌
利撚黎既

金澤快啦

金仔和波抽個手足一齊放題

雀3-2 goal

日乙都賭真係救唔到

雀德島

真，轉左繁體順眼左
轉埋運

上半全主 下半全cup 賭條毛呀

2:1..

水戶快

雀 德島屌你老母

浦項制鐵!!!!!!!!!!!!!!

2:1蔚山

90+ KL 入波

笑死

韓K聯1:2 2:1

唉半一撚狗

3-3叫爆絕殺12烏龍

我b

做乜尻
食完個tea松屎杯尻左

好快2:2

韓k都玩cup

有

上武

笑能死 現代又撚狗

今日反cup day 唔該花都同我反

現代不意外

橫b！！！！！！！！！！！！！！！！！！

FC橫濱!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

德島雀

我bgoalllll

b！

都正氣咗幾場

橫b 1:0

雀快手嬴啦

橫濱goal

橫濱！

棋b 1:0

FC橫濱 FC橫濱 FC橫濱 FC橫濱FC橫濱FC橫濱FC橫濱FC橫濱FC橫濱FC橫濱FC橫濱FC橫濱

全格

我橫bbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbb

橫bin goalllllllllll

goal 1:0橫

橫

B

bbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbb
bbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbb
bbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbb
bbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbb

垃圾水戶 搞到斷左

FC橫濱FC橫濱FC橫濱FC橫濱FC橫濱FC橫濱FC橫濱FC橫濱FC橫濱FC橫濱FC橫濱FC橫濱FC橫濱

金澤我永遠blacklist

終於有場開主

Me2

垃圾德島 雀屌你老母

金澤食屎啦

FC橫濱FC橫濱FC橫濱FC橫濱FC橫濱FC橫濱FC橫濱FC橫濱FC橫濱FC橫濱FC橫濱FC橫濱FC橫濱
FC橫濱FC橫濱FC橫濱FC橫濱FC橫濱FC橫濱FC橫濱FC橫濱FC橫濱FC橫濱FC橫濱FC橫濱FC橫濱

全世界賭bin 好多賭神

我b輕鬆

Fc Seoul 10.5s點輸？

屌你老母

賭閪咩

蔚山 仲未完？

有三隊我追撚左好多場696 橫b on9平

京都！

Mama有無角水

水戶我屌

我b gel gel gel

雀 德島

橫b輸撚左3場啦
上次比人90+2 1:1

太陽神jumppppp
松屎杯左
輸太陽神

金仔 水戶 我屌哂你地老母 2:0都比人反cup 過關斷哂

韓k 1-2 2-1

臭雀比人cup埋

呀古蛇

3:3?

臭雀

日職乙勁中
我係輸水戶

以為又00痴撚線

水戶同不死鳥入未

成個韓假得炒車唔係1：2 2：1

雀 德島唉

金仔和未 屌你老母

橫b 補幾

我吊你臭鳥

屌你老母現代，盤都唔比我走

食屎鳥

4

一早講咗賣分啦

食屎啦日穴

唯獨是打和果鋪係深盤
韓k 6場簡錯邊都屍都冇得收

半0全3 正氣球

垃圾696 無半大 屌你老母

日乙

水戶一球快手啦

仆街金澤

我b轟中

今日跟實你
啱啱角細又唔見幾k

我3x1韓仔中wo 又唔跟屌你老木

金十

有無必中水

屌你老木 神早要左啦

韓k 得一場細波

Car -0.5 唔知做乜

屌你水戶絕殺走盤啦

再買條走地咪得...但我冇買

其實馬會係知邊幾場內定和波先會開半一盤

上次中完伏 今次仲黎？

兩隊現代為咗唔贏可以去到幾盡

屌你老母金仔 斷我過關

水戶針

第二舊錢比富山札住左

水戶笑到仆街
日乙魚腩

博反底 唉。。。

屌你
老尾輸2場平手盤
好撚想死

推紅鑽

我b cashedddd

角球旗都爛埋

橫b 10 ft

贏錢就係咁 簡 單

留意左你好耐你係咪唔識輸

下場買咩

又有西鑽 4點又有人叫cup

琴日輸4

Block曬全部人 只係睇你算

新黎？琴日雀？

亞冠盃一哥你講笑？

真

得返100 點部署

你都識講亞冠盃啦
佢聯賽咪閪到笑

角

日乙
主客主客主和主和

14.5b搏唔搏

西花仲開平半 想送錢？

唔撚係呀

太高 初盤第三格都係12.5

係呀屌 水戶屌你老母

下盤日？

跟左星第5場

派我

紅鑽又返日職撚賭仔了

我屌你咩
我都係受害者

甲府咪上盤 屌

橫b絕殺開心到 出去行街了

彩蛇我了...

屌 得一場

屌 想去買外賣就落大雨

上blue mountain 屌了88

西花 cup 未

買減號輸撚死

超級重心 615 愛隊 牙積士

西花千葉針

喂咪搞我隊野啦...
我跪能左了

想點撚樣呀

單頭買橫b咪算 係都要過關分開玩 玩到輸幾皮

咪玩啦 岩先富山咪贏
我心向牙積士 佢點會令大家失望

不如你休息下比我回血先

莫雷拉
真係唔識輸cashed
反潘又輕鬆

唉條過關斷一好撚痛 派我未

-10k

西鑽升盤

馬會有無開

屌你老屎
我富山贏都cum唔番過關輸啲錢 點派

我靜.靜地等

日丙贏錢 輸日乙過關

冇買b？

櫻花追和ok?

跪求半格

無開d人點會輸錢

凍過水

閪花追和未 屌你老母啊

串撚左水戶
訓醒一睇

Dllm韓國波全2:1 1:2

1-1

我心0左696

葉

山神會再入

基巴入?

西花真係得?

重船

古仔帶領我步入正途ok?

Real
雷神wp 易到

又想呃賭仔錢

但我想買

好多人買西花 派 支持下

做咩停角

停左好耐

睇埋陣先決定

閪花追和我執垃圾食了

屌你老母 千原就得 我花就唔得 公，平，咩！

西花禁屌咗幾耐

點解閪花會讓

汁定啦696停曬手閪硬

洗唔洗反手燈呀

禁屌緊

開盤讓波

屌你老母 諗下琴日Tokyo 啦

比多個Me Plz

又有愛隊牙積屎

唔同 696受讓

thank you 10c

gchi

No goal

696第二球加油

金木在不在

清水心跳

金木應一應

11角完 屌你

閪花學人讓

兩隊諗住幾多完

要前鋒了

千葉市原 1-2 山形山神

1-2 samson

閪花唔入比696 開大啦

696鄭若驊未

千葉大球就是咁簡單

9.5,10.5,11.5b easyyy

wt

仆街西花

想過Melbourne行一轉
接待me?

咪撚再刷啦 你老母

買阿仙奴定紅鑽好

好多野做
最早要11月

個天都唔鐘意我

原諒我

黎左咁耐味去過Melbourne

櫻花我屌你老木

16.5s?

花入未

西花你捨得入波未

閪花就入 手足別慌

你岩先0-1果陣上左櫻花船？

西花大船沉撚硬

yes

14cccccc

又對決
買完條串 留左啲錢要左696 +0.25

西花刷角唔入波冇撚用架喎

入紅鑽？

櫻花入未

櫻花

13.5b goal 696無限角

你0-1 再追+0.25?

俾大家補角大仲想點

無即場 補閪呀？

係

金木又唔屌我
波仔又唔生性
波po又冇人
我死撚左去算

辛尼特強陣

輸死你呀買角小

出哂去嘛！

696

西鑽 強陣

Half win!

696 有冇咁撚守得

上牙16.5b

就失別慌

0-2

蘇州東吳

閪難追和再反杯啦

閪花

上場西鑽真心勁

80分鐘入456

佢唔打自己人既

西 鑽大船？

上場心跳炒人6粒

兩球世界波 今場三球ok?

準備賣分啦

過關
2X1
入球大細
讓球
星期日 17 大阪櫻花 (主) 對 鹿島鹿角 (客)
大 [2.5 球] @ 1.82
星期日 18 千葉市原 (主) 對 山形山神 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.95 $300

gel

閪鑽對家

佢撚有資格賣

佢仲有得賣?

西鑽要買分

Fast

我要心跳了

我做鬼都唔放過你個臭閪

15c

一陣又一埋人無心跳

quick

西花反CUP 500 !!!

個個要心跳

閪鑽應該坐和望贏既但唔知點買

西花追和啦屌

Me

刷撚到

和有撚用咩

西花入返粒啦

咪撚再刷啦仆街

17.5b都要埋佢了

我了

仆街啦 我睇唔到 以為跑馬全部即場唔開
柯左紅鑽 要豬了

雷神傻西左？

696兩翼衛死守踢底 唔角大就假

所以諗諗下都係skip

西鑽應該嬴

你真係要左閪鑽？

落雨加雷屬

696 no goal 100%

最後心跳6-0紅鑽

16c

鑽 前鋒 2x1 ez

仲刷角傻撚左

已買

1-3

報名

鹿島16角

九千要圖？

大家冇買16.5b?

0-2啦求你

On9 重有C

G chi

緊係有啦 咁易補

2019仲買千葉

點撚樣賭呀

半一上盤比狗屌

岩岩有14.5b 有手足叫停我

你話鑽？

17.5s頂住啦

是

閪花開完半一重船炒左
閪鑽應該調返轉

who

要心跳 有杜拉格斯

不來個場平半黎 屌你老味

Feel到西花會1:1

最後$100 心跳+1串辛尼特-1

咁我要❤️jump

反擊0:2就會

No goal 696 gel gel gel

西花入未

西鑽半大有冇

櫻花今日係還盤日

是但一隊入啦 屌 80分鐘無波入 痴撚線

100%? 輸馬要追數

696整個靚反擊先

2:1 18角好無

ng呀

封

我唔會再買半一上盤

封咩

旺角一分鐘藍變橙 cls

88 min

冇事

仆街 大岩剛又燈

16/17完plz

叫佢放過紅鑽一場ok?

入未西花

比返半格黎啦吊

驚rc 踢中頭

山形山神 3－1 客勝 中

No goal水泥

閪鑽回撚到

補幾

連角加連入波啦

0-2派

7分鐘就完場 屌

快撚d 1:1啦屌你老母

I

今季真係做比696

[廣傳]金管局疑限制每日提款六千並以港元結算

大家轉訓晒啲錢去馬會未

？

1:1 未

Last two min

咪又係政府話事
轉去365啦

thx大岩蛇 allin左696

櫻花收哂order?
一到16c落到底都唔出

心0 696兩部iPhone 中

紅鑽踢聯賽咁廢 諗唔到咩理由要佢

山神1-4

I league係咪咁窮 見邊度重飛就食邊度

Sick ball

西花898

Gel

櫻花D前鋒 收步撚?

696 cashhhh

靠你金仔真係食得屎囉

696 gel

假到
睇住刷到16c西花落哂底都扣番出黎

全白蛇 我

又手痕要埋角細 賺得幾百 dllm
爆撚完我就停 你老母臭閪

山神十射九中 勁撚到

屌你老母和都唔得

冇大蛇點賭

大岩蛇冇跟？

阿古蛇 敏蛇 金木蛇 自己搵個

1600 光洲對家

買696 贏首期真係最易既方法

閪花都買

心跳頂盡輸半格 小注下 無波屌 好難頂到6點

有冇人要今晚場小柏林？

輸左就一世了88

鑽

紅鑽半球all in

696收錢 紅鑽

都係玩餓仔個場

696幾c完

個個都allin 唔通個個都allin咩

今次fg 定點呀

2K盤

16

Auti得200蚊all in

半一

唔中我就一世了

又燈

心靈咩

我宣佈要減號都係on9

❤️

又屈

櫻花輸左9千

屌.冇即場買唔切角小..

心跳

0-1

仲有人信鑽⋯心跳和波收1.7

仲未開...

Cash out 唔要閪鑽
睇即場做人

半一上盤自己諗

光洲

二手飯

Cash out我了...

跳船先88

買閪鑽
開波前都係cash out

Skip了 客場無威力

睇好2.5B

心跳轉波都可以柒
等收皮

大蛇水都冇？摺撚柒左佢啦

跟你

安山木槿花

即場紅鑽 快

想要柏林 阿古蛇點睇

cls 馬仔點撚賭

正式宣佈馬仔比狗賭

中央陸軍即場 快

自爆

西鑽返聯賽又變廢鑽

13k Q 你賭埋我果份
on99尋晚嬴波果d又輸淨個本 dllm
下場輸埋今日唔撚再賭

龍之星p
八太子wp jumped

龍之星捉到 都捉唔到細潘

半一比狗買

好深

西鑽角細爽

diu u
又win

紅鑽 安山 上

認真 today 拉汁唔少啦講真

13 14檔Q
點撚樣捉到

心跳點頂 比人禁屌到

角呢屌

汁左少少only

要咩

430 咩玩法

陸軍1-0

R8 6 P
唔中今晚唔賭波

心跳
冇
心跳了

屌今日keep住黑 買鞋買左女裝既我屌佢

係都2p啦

入波未

咁有定冇心跳
唔中到我要跳

咁係黑
係柒

挽留

好撚易zzz

我係心跳
但
心跳比人禁屌到傻

勁 諗住1球 點知落哂飛

而家賭 下下跟人賭
賭閪咩 我睇中咪買lo
唔撚中最多咪輸

閪鑽就入

9.5S比d壓力我ok？

西鑽24

唔小心禁多左兩個0 my bad

個款unisex

咁點女裝

1630 俄超買咩？

烏拉爾

㩒吊唔入 對家入

2.5B

半1全13叫爆區

我清

角球都報錯

辛尼特100%波
但唔中陣間場馬仔唔撚再買波

Goal

心跳10

屌 鑽又針

西鑽等降班啦

平一上盤比__買

辛尼特十炒一場上返榜首

大

我❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️好勁

6點要愛g先

好撚彩跳左船
全黑

炸

西鑽連續聯賽9場不勝

屌jump 禁緊注碼都入波 點賭

烏拉爾
今日係下盤世界

我❤️

原來西鑽係護級隊 買錯了

gun 要減號就驗腦

紅鑽 半一 上得

屌 唉 我 跳樓啦

人在巴塞
想問岩岩直接用左pps app過數去馬會ac到要等幾耐
（唔係用login 左馬會果個pps)

陸軍2-0

❤️+1.5/2點部署？

屌 鑽

唔好搶口啦

wow diu 有心跳了

屌 比次機會 好耐冇贏過

十三
陣間蒙古王all in得未

心跳好野

入多粒變2.5/3

半一上盤 又輸

甚麼事

烏拉爾小注

gel得啦 鑽點會入到波

紅鑽無俾錢買分

買半客算，
全場似走

不了
上返心跳

1630主

好彩你提一提我跳船
點報答你

有心跳了

0-1 半一 和就得

落飛落咁勁

半場追和反Cup啦西鑽，屌你

心跳第一球輕鬆

出左去仲玩馬會

講過今日開始我只會買半一下盤或者skip

Cup到一星期唔打飛機

幾多人買西鑽要開始叫cup

搶口到

心跳gel

我個心好定

5：15

我鑽從來冇令我失望

430半大

鑽plz

陸軍3-0

閪鑽都放棄聯賽 仲買

2角

心跳cashed

半一上盤真係

又炸角

Pk俄超原來夠鐘

心跳 cashed 易到

心跳收錢

唉屌 少少挑戰性都冇 玩過第樣

買客?

水戶2:0cashedddd

有冇水 等住救命

辛尼半大

又要叫杯

1-0 -1/-1.5 齊羊

杯緊 水戶劇本

輸

好多波賭 突然間好難搵一場

邊撚到0:2

心跳明明上年踢主場
今年主場收哂皮 作客惡過狗

烏拉拉

2019仲信佢地

自己睇啦

主依家好愛下盤

想跟一場 輸死了

Goalllll

0-1

半大-1

辛尼特

Var

心跳是但一邊入多球啦

屌你有場奧乙一開場1-1

屌 好撚彩買唔切1630主

00

Goal唔洗好似上星期咁叫反cup先收返一半

炸？

無

快半大

西鑽廢到，懶得叫

冇炸 又9up

辛尼特根本100%波
冇買但幫gel

唔通又神避

想點呀

9.5b派

水户2-0 GEL

白

望場點到入到波嘅 烏拉爾

紅鑽反cup

支持 開到派你

心跳x辛尼 派錢咁派

慳返淡氣啦，波都射唔到

派埋我ok?

你cash out都唔撚派我

真..買左心跳
已經卜左幾個ptgf一齊鋸和牛

我退左閪鑽飛only

半大-1

冇買❤️？

屌完有冇二手西可以食下尾水？

即場 0-1 +0.5+1

閪鑽

紅鑽降班啦 亞冠踢日乙

報假就賭乜輸乜

場青島中能係咁落飛 入撚硬?

gchi
真係當波po係啊豬啊狗都入得
做乜都得

紅鑽條友用臉接球

唔怪得德島輸

悶唔悶

我利手足正義

唔jer了 因為同路

青島中能

入左50$ 超趣 wp
睇下係咪飛到馬到

❤️❤️上佢老母

1:1

一頁都有一半都係block左既 波po24

半大未

有無人可以派錢比我食飯

1800 川崎前鋒

辛尼特半客

入多球得唔得

開個半大黎ok?

Duck

Love u

西鑽唔係唔想入波，係佢無能力入波

對恆大戈兩球都係遠射破網，場場都咁多世界波咩

鑽即場點解仲半球到😭

我dllm
隻6輸個馬鼻 又冇P

清水心跳半大未

個天都想我死啊ma
今晚就同你all in

4c

尋晚户口仲有25k，依架得翻0.8，算啦

好我陪你

有冇機cup西鑽😭😭

紅鑽 你日本之光黎架 比你d亞冠實力黎睇下

三更窮五更富
呢度個個都係
唔洗攞出黎講

不打自己人

西鑽唔cup 下個禮拜就要食二手飯

俾你和啦

比多c

閪鑽10c 我即刻落街挑popo機

憐跳贏西鑽，西鑽贏恆大，你依加知中國足球有幾廢啦

又準備十角完殺角細 輸撚死人咩

反Cup到我沖落街打Popo兩拳，再大叫屌你老母死黑警

屌 人地一射就中 仆街
閪花同閪鑽

1:1!!!!!!!!!!!!!!!!!

GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAL

1:1?

西鑽Goal

鑽！
下半場杯埋佢！

Red 1-1 GOALLLLL

鑽絕殺半大

絕殺半大

半大嚇撚死了

Goalll仲有45分鐘叫

又跳到船

Jump

Cup硬

半大絕殺goallllllll

辛尼特串盤未

頭先即刻縮埋左一舊
下半出黎cup佢 紅鑽

心跳仲有全格

半大奇蹟生還

好波!
蒲和紅鑽 要光復這香港~

求機會，我想打Popo好耐

yes come on your diamond

買心跳嘅開始冇心跳

半大未啊

上咗 紅？

仲有全格驚閪你手足係咪未飲咳水牙

3哥

100%波驚閪咩
反正又唔會輸盤 唔穿咪當冇賭過
坐和望嬴啊 即係有舊錢你有機會令佢滾大一倍
但0%輸 咁你去唔去馬

想問下球探係咪冇左亞盤賠率睇

咁樣殺我半客 屌你咩

唔夠錢買盤

心跳入到粒都偷笑喇

買左咩

差兩秒

但在一起